有冇巴絲同樣鍾意忍尿

如題
細細個上堂冇得去洗手間，忍到爭啲瀨
去個下覺得好正
但唔知係咪因為咁鍾意咗忍尿嘅感覺
想睇睇有冇巴打絲打都係同樣鍾意忍尿/急尿感覺

忍到最急就嚟頂唔順
即刻衝去廁所，一吓射哂啲尿出嚟
嗰吓仲爽過射精

拖延症拖到尿都懶得去

真啊

上星期開始腸胃炎 屙水屙到而家 屁都唔敢放 試過一放就咇水出黎 收都收唔切

原來講緊尿

細個都時不時會忍尿，但問題係而家好似周不時起身谷住d屎個膀胱位會痛啊............ 唔知係發炎定點，所以奉勸大家都係咪忍咁多尿...

忍屎爽d